【海報出左】攝衫防鬼唔止要同連登仔講！

大家上身記得買長少少,如果唔係好易一舉手就飛晒出黎!!

Post埋IG Facebook Twitter，要記得好多人無玩連登嫁！！！

搭單叫埋

仲有呢個

文宣組呢？牆紙？
whatsapp?
facebook ig?

等前線比意見

順做推呀喂，咪剩係正評

推

另外佢地好似多數帶cap帽。

但會唔會放係背包?

唔該大家

無咁on9掛，抆得出黎都比人制服左？

因為上次比人認到個戰術頭盔，
今次轉晒cap 帽

維園果次好似係書包

希望收係底褲之後走火

但果次起碼都打左獲先？
起碼呢招令班狗唔方便先

全城攝衫呀

推！

仲有外套

咁唔放便，一定唔會

我要SIP衫

推推推

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

醒

一齊做

upupup

推推推推推推推推推推

3推

2推

last push

哨兵好重要最少4個

push push push

upup

Push

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

冇問題

ig facebook twitter Snapchat 要人

人呀

做野啦

文宣呀

push

想講埋 獅鳥可以講埋點解嗎，大大聲叫出黎

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

正喎

推埋呢個

forward to all hker

可以的話身上都盡量少細袋/外套
廢時又比人問/比班仆街有位裝野
如果真係要問人/被問都有禮貌
大家快快脆脆唔好浪費時間糾纏

記住大家出發點係保護大家安全

幅圖笑咗
應該放多幾個韓仔落去 吸引港女睇

推番上黎

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

海報